鐘意嘅人有鐘意嘅人 追唔追到？

好唔想畀依啲感覺溜走 好難得先遇到個 然後又唔可以追
唉好灰 完全無動力做任何野 又無人解救下我

活在當下呀牙雪

係咪要我屌臭你

想開解你-.-

三條麻甩佬

咩麻甩佬

人地仲係單身嘅話咪試下，雖然無咩機不過不到黃河心不死嘛
人地已經拍緊拖就算啦

係單身 我都忍唔到自己唔試 但成個人fuck up 哂 加上佢對象係佢同學我唔係 機會渺茫咁

咁咪去試下
反正唔試就0%機會，試咗有0.001%機會
就算唔得咁咪爽快啲死心然後搵下一個
起碼自己以後唔會後悔點解以前冇去試

拉

追到

試下囉
冇死既

有無suggestion

hi

點都會試嘅。。。 但首先而家無咗好多精神。。。現代好純粹咁鐘意一個人好難。。

點解唔可以追 佢又唔係拍緊拖

圖都無好難答你

理性知道 但係感性痛苦

雪蛇啲post回晒塘

無計 都係想人安慰我

有鍾意嘅人都好阿

遇到啱嘅人人地唔啱你

唔好

試下多啲關心佢，嘗試進入佢生活一部分